Para la configuracion de la base de datos y que el test_server.py funcione correctamente hay que cambiar la linea 170 conn = sqlite3.connect('/home/alumnos/e283382/Desktop/RatonGato/db.sqlite3') e introducir el path de tu base de datos.

El test_query.py si se ejecuta por primera vez realizara la creacion de los usuarios el juego y demas, el movimiento que realiza es del raton. Si se ejecuta una segunda vez el movimiento es del gato. Si se ejecuta una tercera vez dara error ya que solo hay dos movimientos de prueba y saltara el mensaje de "no es tu turno para jugar"
